<resources>
    <string name="app_name">АдминКонтрол</string>

    <!-- General app descriptions -->
    <string name="activity_device_admin_label">Допълнителни Настройки За Сигурност</string>
    <string name="permission_device_admin_label">Админ Контрол</string>
    <string name="device_admin_description">Позволи на приложението да използва четеца за пръстов отпечатък.</string>

    <!-- settings labels -->
    <string name="pref_disable_fingerprint_label">Спри пръстовиянотпечатък на заключен екран</string>
    <string name="pref_wipe_after_too_many_incorrect_device_unlock_passwords_attempts">Избършете след 10 неправилни опита за отключване</string>
    <string name="pref_wipe_after_too_many_incorrect_device_unlock_passwords_attempts_summary">Активира вградена политика, която ще изпълнява устройство или изтриване на профил след въвеждане на 10 неправилни пароли за отключване на устройства (или ПИН-кодове, шаблони). Android обикновено показва предупреждение, ако имате 4 или по-малко отключване, което се опитва да остане. На моя Nexus 7 2013 (LineageOS 14.1, потребителско възстановяване TWRP) трябваше да деактивирам \"Защитен старт\" за TWRP, за да мога да изтрия данните си. С \"Защитен старт\" TWRP ме подкани за паролата ми, преди да изтрия данните си (=> успях да прекратя изтриването).</string>

    <!-- dialogs -->
    <string name="dialog_explain_permissions_title">Заявяване на разрешения</string>
    <string name="dialog_explain_permissions">Това приложение се нуждае от разрешения за администратор на устройства, за да деактивирате използването на пръстовия отпечатък на заключващия екран и да изтриете устройството след твърде много неправилна парола за отключване на устройството. С това разрешение не се прави нищо друго. За съжаление не знам как да поискам само необходимите разрешения за текущите избрани опции - защо Аз искам всички три разрешения на администратор на устройство в едно.Това приложение няма достъп до мрежата, така че е невъзможно да се контролира дистанционно.</string>
    <string name="dialog_continue">продължи</string>
    <string name="dialog_cancel">Отказ</string>
    <string name="dialog_ok">Добре</string>
    <string name="dialog_error_title">грешка</string>
    <string name="please_reinstall">Това приложение не може да изпълни необходимата функция за изтриване на устройството след определен брой парола / PIN / модел за отключване на устройството. Моля, премахнете това приложение от Администратора на устройството, деинсталирайте го и го инсталирайте отново.</string>
</resources>
