<resources>
    <string name="app_name">АдминКонтрол</string>

    <!-- General app descriptions -->
    <string name="activity_device_admin_label">Допълнителни Настройки За Сигурност</string>
    <string name="permission_device_admin_label">Админ Контрол</string>
    <string name="device_admin_description">Позволи на приложението да използва четеца за пръстов отпечатък.</string>

    <!-- settings labels -->
    <string name="pref_disable_fingerprint_label">Спри пръстовиянотпечатък на заключен екран</string>
    <string name="pref_wipe_after_too_many_unlock_attempts_label">Избършете след 10 неправилни опита за отключване</string>
    <string name="pref_wipe_after_too_many_incorrect_device_unlock_passwords_attempts_summary">Активира вградена политика, която ще изпълнява устройство или изтриване на профил след въвеждане на 10 неправилни пароли за отключване на устройства (или ПИН-кодове, шаблони). Android обикновено показва предупреждение, ако имате 4 или по-малко отключване, което се опитва да остане. Но когато буутлоудъра на устройството е отключен, или wipe не работи (защото възстановяването на TWRP ще поиска вашата парола преди да го избършете), или атакуващият може да използва възстановяването на TWRP за достъп до данните ви, без да въвежда пароли.</string>

    <!-- dialogs -->
    <string name="dialog_explain_permissions_title">Заявяване на разрешения</string>
    <string name="dialog_explain_permissions">Това приложение се нуждае от разрешения за администратор на устройства, за да деактивирате използването на пръстовия отпечатък на заключващия екран и да изтриете устройството след твърде много неправилна парола за отключване на устройството. С това разрешение не се прави нищо друго. За съжаление не знам как да поискам само необходимите разрешения за текущите избрани опции - защо Аз искам всички три разрешения на администратор на устройство в едно.Това приложение няма достъп до мрежата, така че е невъзможно да се контролира дистанционно.</string>
    <string name="dialog_continue">продължи</string>
    <string name="dialog_cancel">Отказ</string>
    <string name="dialog_ok">Добре</string>
    <string name="dialog_error_title">грешка</string>
    <string name="please_reinstall">Това приложение не може да изпълни необходимата функция за изтриване на устройството след определен брой парола / PIN / модел за отключване на устройството. Моля, премахнете това приложение от Администратора на устройството, деинсталирайте го и го инсталирайте отново.</string>
    <string name="dialog_explain_device_owner_permission">Приложението се нуждае от разрешението на собственика на устройството за рестартиране на смартфона след прекалено много опити за влизане. Първо приложението се опитва да получи разрешение, като изпълни команда root. Ако това не е успешно, ще бъдете пренасочени към страницата на проекта GitHub, съдържаща ръководство за това как да дадете разрешение на притежателя на устройството за приложението.</string>
    <string name="pref_restart_after_too_many_unlock_attempts_label">Рестартирайте, след като опитате твърде много неправилно отключване</string>
    <string name="pref_max_unlock_attempts_before_wipe_label">Максимални опити за отключване преди изтриване
</string>
    <string name="pref_restart_after_too_many_unlock_attempts_summary">Тази опция работи само за устройства с Android 7.0 или по-нови версии. Важна забележка: Устройството не може да бъде рестартирано по време на телефонен разговор.
</string>
    <string name="pref_max_unlock_attempts_before_restart">Максималните опити за отключване преди рестартиране
</string>
</resources>
