<resources>
    <string name="app_name">AdminControl</string>

    <!-- General app descriptions -->
    <string name="activity_device_admin_label">AdminControl - Zusätzliche Sicherheitseinstellungen</string>
    <string name="permission_device_admin_label">Admin Control</string>
    <string name="device_admin_description">Erlaube des der App, die Verwendung des Fingerabdrucksensor zu steuern.</string>

    <!-- settings labels -->
    <string name="pref_disable_fingerprint_label">Finderabdrucksenor im Sperrbildschirm deaktiveren</string>
    <string name="pref_wipe_after_too_many_incorrect_device_unlock_passwords_attempts">Nach 10 fehlgeschlagenen Ensperrversuchen Gerät löschen</string>
    <string name="pref_wipe_after_too_many_incorrect_device_unlock_passwords_attempts_summary">Aktiviert eine integrierte Richtlinie, die eine Geräte- oder Profillöschung durchführt, nachdem 10 falsche Kennwörter (oder PINs, Muster) für die Geräteentsperrung eingegeben wurden. Android zeigt normalerweise eine Warnung an, wenn Sie noch vier oder weniger Unlock-Versuche haben. Wenn aber der Bootloader des Gerätes entsperrt ist, dann funktioniert entweder das Löschen nicht (weil die TWRP Recovery erst nach dem Passwort fragt, bevor Daten gelöscht werden) oder ein Angreifer kann direkt in die TWRP Recovery booten und ohne Passwortabfrage auf alle Daten zugreifen.</string>

    <!-- dialogs -->
    <string name="dialog_explain_permissions_title">Berechtigungen anfordern</string>
    <string name="dialog_explain_permissions">Die App benötigt \"Geräteverwaltung\"-Berechtigungen, um den Fingerabdrucksensor auf dem Sperrbildschirm zu deaktivieren oder um das Gerät nach zu vielen falschen Entsperrpasswörtern/PINs/Muster zu löschen. Leider weiß ich nicht, wie ich nur die Berechtigungen anfordern kann, die wirklich durch die gerade aktivierten Optionen wirklich gebraucht werden - deswegen muss ich leider nach allen Berechtigungen fragen. Diese App hat KEINEN Netzwerkzugang und kann deswegen nicht von außen (Internet, lokales Netzwerk) gesteuert/gehackt werden.</string>
    <string name="dialog_continue">Berechtigungen erlauben</string>
    <string name="dialog_cancel">Abbrechen</string>
    <string name="dialog_ok">Ok</string>
    <string name="dialog_error_title">Fehler</string>
    <string name="please_reinstall">Die App konnte nicht den notwendigen Befehl ausführen, um das Gerät nach einer bestimmten Anzahl an Entsperrversuchen zu löschen. Bitte entferne die App aus \"Geräteadministratoren\", deinstalliere und installiere sie wieder.</string>
</resources>
